Google map搞乜呀

而家google map係咪無哂地鐵出入口睇
勁唔方便 點搞呀

有呀，iPhone google map

放大啲好似就有

樓主係咪得一隻手指

我都係iphone，但係放最大都係無呀

咩姐，放最大都無呀，同一個站之前都唔係咁

吓

冇左好耐

一d站有一d站冇(好似係)

Use MyMapHK

最近先發現無

好耐之前冇左
google班on9做乜咁多手

屌 真係好唔方便

咁重要功能竟然無左

兩三年前都試過冇
俾人屌完之後有返
而家又冇左

屌 真係無左

我都有印象曾經無過

已回報, 有冇辦法可以屌得大力d 等佢加返

Android Google Map 都一樣。
已report

巴打要人手頂置，依一個功能好重要。

真係勁唔方便

特別我呢d極度依賴googlemap既on9仔

有喎

Google map成日錯地址 有時直頭搵唔到個地點

力推，無呢個功能就del得google map

iphone點report? report到佢改返為止啦

推